印度人都用納粹黨嚟形容支那

印度手足

#Chinazi

#Xitler
#HKGestapo

同印度打，咱們中國人嚇不大

幫手去twitter 潑火先

#MilkTeaAlliance

#Chinazi
#赤納粹

印度人好多都係世界做高層
中國人收收皮先

CHINAZI

黐乸線

印度做岩晒

印度人係外國好多都有些少地位
IT狗

但香港好少人咁形容

加拿大班小粉紅點解唔去打人

香港之前用咩文宣SEND晒比佢地就得

速龍小隊點解唔引用國安法第38條拉鳩佢

係咪收咗印度錢分裂國土

係咪收咗印度錢顛覆國家主權

訓咗幾耐？